利物浦踢落真係唔夠班 阿積士班後生頂唔頂到巴塞

阿積士頂唔頂到關你撚事咩死疤狗

柒到出煙

搵羅莽去頂班疤狗啦

Pop子